---
title: Dieta Balerina
date: 2020-02-02 07:38:00 +00:00
tags:
- dieta
- cură
- balerina
layout: post
author: Gabriela
modified_time: '2020-02-22T07:07:19.716+02:00'
blogger_id: tag:blogger.com,1999:blog-6209706096907896857.post-8506888034342800165
blogger_orig_url: https://www.cumsaslabesti.com/2020/02/dieta-balerina.html
---

Sa zicem ca scenariul e cam asa: ati trait un __stil de viata__ cat mai nesanatos posibil. Ati atacat organismul cu ceea ce il doare cel mai tare: cu alimentatia. Cum? Prin __alimentatia nesanatoasa__, adica prin vizitele regulate la restaurantele de tip fast-food sau prin orarul de masa inadecvat, hazardat. Zilnic uitati de micul dejun si nu va odihneati destul.   
Toate acestea v-au adus in stadiul in care sunteti astazi. V-ati ingrasat mai mult decat v-ati fi putut gandi vreodata si ati ramas acum cu o intrebare la care inca nu ati gasit raspuns. Cum sa slabiti? Ei bine, exista o dieta care va va __revolutiona__ stilul de viata.  
Dieta balerinei va promite rezultate garantate care se vor vedea intr-un timp destul de scurt. Aceasta este o cura de slabire care va va reda silueta pe care o aveati inainte intr-un timp foarte scurt.  
Ce presupune aceasta dieta? Ei bine, aceasta dieta are un __orar de masa__ clar pe care nu trebuie sa il incalcati. Puteti insa, daca va este pofta de ceva sa mancati insa sa nu faceti excese, sa nu va desfranati.  
Cu dieta balerina trebuie sa urmati programul de masa dupa cum urmeaza: la ora 8 o cana de cafea, la ora 10 doua oua fierte, la ora 12 un pahar sau chiar doua pahare de suc de rosii, la ora 14 100 g de sunca sau daca doriti o felie de paine prajita, la ora 16 un mar sau un alt fruct, iar la ora 18 100 de grame de branza slaba.  
Ei bine, trebuie sa aveti mult curaj pentru a incepe o astfel de dieta si deasemenea sa credeti foarte mult in fortele proprii. Multa __ambitie__ si mai ales multa __cumpatare__. Numai asa veti reusi sa duceti la sfarsit cu brio aceasta dieta. Rezultatele sunt garantate insa vor veni in urma __regimului__ respectat!